{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055697",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/sol-busan.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "쏠호텔"
    },
    "text": "釜山に位置するソルホテルは無料Wi-Fiと無料駐車場を提供しています。 宿は釜山アジアード競技場から18分の距離に位置し、西面駅から約2.9km、チャイナタウンと釜山駅からは約8.3km離れています。 社稷野球場とは2.3kmの距離にあり便利な位置です。 客室内にはやかんと様々な便益施設が提供されており、それぞれのバスルームにはシャワー設備、無料の洗面用具、ヘアドライヤーが完備されています。 全客室にはエアコンと薄型TVが備えられており、フロントデスクのスタッフは英語と韓国語が話せるので、宿泊客の要望を処理することができます。 釜山大学や釜山映画の殿堂のような名所はホテルから約8.4kmと8.7km離れており、最寄りの空港は金海国際空港へ15kmの距離に位置しています。 ソルホテルは釜山の中心部から2.5km離れており、チェックインは19:00から始まり、チェックアウトは12:00まで行われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソルホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ソルホテルは釜山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ソルホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ソルホテルは無料Wi-Fiと無料駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ソルホテルはどのくらいの距離に釜山アジアード競技場がありますか？",
            "answer": "ソルホテルから釜山アジアード競技場までの距離は18分です。"
        },
        {
            "question": "ソルホテルから最寄りの駅はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ソルホテルから最寄りの西面駅までの距離は約2.9kmです。"
        },
        {
            "question": "ソルホテルからチャイナタウンと釜山駅はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ソルホテルからチャイナタウンと釜山駅までの距離は約8.3kmです。"
        },
        {
            "question": "ソルホテルから社稷野球場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ソルホテルから社稷野球場までの距離は2.3kmです。"
        },
        {
            "question": "ソルホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ソルホテルの客室にはやかんと様々な便益施設が提供されており、それぞれのバスルームにはシャワー設備、無料の洗面用具、ヘアドライヤーが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ソルホテルの客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "ソルホテルの客室にはエアコンと薄型TVが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ソルホテルのスタッフは何語が話せますか？",
            "answer": "ソルホテルのスタッフは英語と韓国語が話せます。"
        },
        {
            "question": "ソルホテルから釜山大学はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ソルホテルから釜山大学までの距離は約8.4kmです。"
        },
        {
            "question": "ソルホテルから釜山映画の殿堂はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ソルホテルから釜山映画の殿堂までの距離は約8.7kmです。"
        },
        {
            "question": "ソルホテルから最寄りの空港はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ソルホテルから最寄りの金海国際空港までの距離は15kmです。"
        },
        {
            "question": "ソルホテルは釜山の中心部からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ソルホテルは釜山の中心部から約2.5km離れています。"
        },
        {
            "question": "ソルホテルのチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "ソルホテルのチェックインは19:00から始まり、チェックアウトは12:00まで行われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 296,
        "QA": 588
    }
}